肥人即罪惡 — 肥格拉底

(´･_･`)

有幾肥，分享下

好似你格肋底咁肥

高158 重138磅

少少肥姐，減下就好快正常

160cm 135磅 肥到痴左線
其他朋友差唔多身高都50kg頭

0/10

I'm Ted;
I'm fat;
I'm not,
a brat.

My shape, a cylinder;
two cars abreast.

what's wrong to be fat?
the prejudice on Ted,
unfair and pretentious,
contentious my Ass.

-.-

Could u mind using chinese talk to me
because me eng so bad
thx a lot

無野, 我即興作左首詩遮。
詳細形容如下

我肥，大隻
但係我唔喺一個壞人｡

我有一個圓筒身
身形好似兩架車咁長

肥有咩罪過？
點解要批判我？
凡人嘅眼光好不公
我係唔會理會!

求詩

Unrequited

If only i know
the shimmering glow,
in your prancing heart
racing for my feeble soul.

O, your love defies obstacles,
entrenching as it goes.
How'd I not yawn for thy love,
cowardice, it was for sure.

現代詩人

no!

肥仔有特權？？？

Cls會唔會太肥
我180 58kg

少少

屌你老母blocked

做咩咁小器呀

[unblock]
係 我出名小器
[/blocked]

切啦

女仔？

tum 返，ok?